［有spoiler］Gone girl其實搞咁大壇嘢喺咪為咗...

搞咁大壇嘢喺咪只係為咗生仔？部戲其實去到中段就已經揭曉，而嗰個ex-boyfriend 明顯會做收科嘅替死鬼，喺就喺拍得幾好，但條橋又好多嘢都估到，點解好多人捧到話好勁

為左生仔？
重睇啦
定係你睇左另一套。。。

女主角係高智商癲婆，想報復男主角
生仔係因為想收男主角皮，等佢冇得走

唔係真係有少少比佢打動所以先轉plan咩